\subsection{UIIF03 Pantalla Gestionar Programa Académico (2)}

\subsubsection{Objetivo}
	Mostrar los programas académicos que se puedan asociar a una unidad académica.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al darle clic en la lista desplegable de la pantalla  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(1)}  . 

\IUfig[.90]{GestionarProgramasAcademicos(2).png}{UIIF03GestionarProgramaAcademico(2)}{Gestionar programa académico (2)}

\subsubsection{Salidas}
 Pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)} 
	MSGIF03-1, MSGIF03-2, MSGIF03-3.

\subsubsection{Entradas}
Unidad académica.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Registrar programa}: Referencia al caso de uso UIIF03.1 Registrar programas académicos.
	\item \IUbutton{Asociar}:  Referencia al caso de uso UIIF04 Asociar programa académico.
		\item \IUbutton{CANCELAR}:Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)}.
\end{itemize}

